加拿大滿地可連濃牆

Montréal, Quebec, Canada
Sorry repost 頭先 唔夠搶鏡

想問下加拿大香港人其實情況點
巴絲會唔會同屋企人鬧交

我見好多移左民嘅中年
係咁話後生仔搞亂佢哋以前住嘅香港
同埋好鍾意華為痴撚線

光復香港 時代革命

加拿大藍絲踩場

巴絲辛苦曬 記得睇住學生
個個都係大人 大家咁高咁大唔驚

中國人就係咁撚賤嫁啦
自己怕中共就走佬去加拿大
之後就打壓其他都想逃避中共既

發夢中間果個係唐人街出名難食茶樓嗰老細

Ok

7.21見

係加拿大住過 佢地好多都愛國其實

推一推

好賤 成撚日話有外國勢力
佢咪外國勢力囉97拎加拿大籍
但仲成日我地中國人點點點

反而移民去老美個啲會叫返自己做美國人
民主大國係唔同啲但明明痴埋一齊

佢地叫自己老香港

滿地可終於有連儂牆

加拿大真係好多藍屍，好似機械人咁，開口埋口就『都係你哋班後生搞亂哂香港』

我識見有啲移民咗老美好多年，都仲繼續成日講『我哋中國人』、『國內xxx』

咁撚鍾意中國就返去啦屌
又要奶共又要移民
精神分裂

有次問佢做乜移民嘅
佢面都懵埋答六四丫嘛

my previous homestay moved to Toronto from Hong Kong before 1997, they are definitely 愛國愛黨. It's funny because they left Hong Kong because they were afraid of the 1997 handover lol.

其實錄低呢類說話俾加拿大政府果邊調查得唔得，明明拎加拿大護照又自稱支國人

所以呢班友絕對係投機份子，冇原則

好似如果冇直接仇加或者違法加拿大價值嘅言論，比較難入

最好笑係貼長輩文 叫人剪回郷卡
中國唔承認雙重國籍㗎喎

你剪身份證
我即刻寄回鄉卡殘骸俾你

721 見

全球開花

緊係啦
班垃圾眼中人哋過得差
自己先開心
顯得自己移民有幾醒

問埋點解唔返去？

屌 咁鍾意中國就番大陸啦

又要死係人地國家

又要話愛國愛香港

咁就唔該快啲死番黎啦

又要愛國 又要做外國人

tvb power #bang#l#b

我阿媽就係
過佢地回流咗

最近少講電話
次次都講講下抄晒

次次見到依啲人都係第一時間諗 點解講到大陸咁好但要唔返大陸住

唐人街大華個老細瓜左未？乜聖urbain而家都有唐餐,以前得聖羅倫有

識D 90年代移左民 隔1, 2年返香港一陣吃喝玩樂果D人
根本唔係好明香港發生咩事
同香港廢老差唔多 但更加離地

我媽十分支持D學生， 雨傘嗰陣仲去咗送糖水畀佢哋食

話時話,勁懷念街尾 鵬 果碗火車頭河.....世上最好食

咁多廢老，我就最撚憎外國深藍
自我矛盾不在話下
去到人地國家仲要逃稅走精面圍爐
從來唔肯接受新生活
又話外國歧視
見一個屌一個

加拿大華人都係睇cctvb

Ottawa有無

push

肯定係掛住林鄭得滯先至咁燥
宜家比你日日看門口

巴打可考慮參考呢個post舉報
大家可以幫加拿大華人取消居留權

澳洲班老屎忽都係

要求所有持有外國藉嘅中國人一齊燒咗passport放棄居留權 返中國共享中國人榮耀

咁愛國就躝返去大陸住啦，移民去外國做乜啫，又要愛國但又要住喺外國。口裏說不，身體卻很誠實，食晒兩家茶禮嘅仆街無資格評論年青人囉

支持

加拿大政府唔會取消居留權的
之前有條友支持ISIS 同老婆去左阿富汗
跟住比ISIS困左7年
出返呢 話想加拿大 但仲話支持ISIS
加拿大政府都幫佢哋返呢
CLS加

基本上有國籍佢都唔會取消

協助調查

報左先
報完再報稅局

墨爾本都係

養唔熟

假宣誓效忠已經入得

推

Where
人在Melbourne

流動牆走咗未？

走咗

走咗。 但我地有自己FB group. 如果你係mtl 可join plan 下次行動

叫啲藍屍死返香港住囉
亂唔亂關佢撚事咩

好多都係果邊養生，睇到既資訊都係染紅，跟本口裡說不，身體。。。。

其中一個原因係因為俾啲鬼歧視過
啲鬼視香港人都係Chinese
所以會希望中國都強大啲
大陸而家衰 佢地咪盡綿力幫手改變中國
而唔係唾棄中國

同香港情況唔同
香港人想保住個家
但大陸係都要急切咁將一國兩制既界線變得模糊
大家先會咁嬲

2班人雖屬黃皮膚
其實經歷緊既野非常唔同

好好笑 自己擁有自由 但反對那些沒有自由的人
不如你返嚟香港 共享大灣區的榮耀

儂*

咁愛國仲唔死返黎
黎大灣區住咪冇人歧視佢囉

好少打中文，請見笑。
我公司幫大陸撚成鳩日係到話中國好中國勁，見到香港遊行又話人港獨，話大陸比幾多好處比香港。我問佢地大陸咁撚好做乜唔搬返去，佢地唔撚制。
座我隔離個個人係武漢人，比佢睇武漢示威啲外國新聞又話外國新聞唔好信。屌都唔知點解佢地已經受西方教育都咁撚on9。

Quebec Independent

舉報啲移民中年

好多移咗民嘅仲好愛（中）國
加拿大本國政治又唔理

巴打 一唔一齊食飯

大陸撚更加唔好講
上次香港大學張翔已經夠on9
NDS又話覺得校園唔應該太political
九唔搭八話要專師重道
我落黎簡HKU blah blah blah
佢哋夠係接受緊西方教育啦
但係就完全學唔到明德格物

就係為左721 至盡地一煲
大家加油

乜撚野老美 美國就美國啦 蚑那人先講老美

去中文書店買書 個老華僑店長話香港年輕人搞事
佢哋認為用武力就係錯
不繼同我講 無工做、無野食同窮個時幾慘
我唔會說服佢地
因為佢地思想仲停留於物質主義時期
而我地係處於後物質主義時代
好難令佢地明白自由同公義係幾難能可貴
佢哋眼中只有三餐溫飽

利申：讀緊UofTears
繁體中文書店得幾間 係toronto 住既人應該知我講邊間

因為佢地骨子裡都係當自己中國人
移民只係利益為先，佢地係冇歸屬感
啲大中華膠思想，要到二代移民家庭先開始冇。
中國人如果有韓國人一半團結，中共一早收左皮
雖然連登唔中意韓國，但睇噃佢地抗爭去得到民主，真係好撚勁
我地呢代要改變香港，香港人就係香港人
721齊心抗暴政

道歉先sorry大佬
聽得多陶傑曲線串支那

啱 Trudeau講明 liberals 撐佢地
所以好難幫佢地取消籍
但比加拿大政府發現逃稅 會罰得好重

個group有幾多人？我嚟mtl年幾都冇乜同華人溝通，覺得好多藍底

近年記得有單取消國籍係前NAZI
當年（over 50年前）隱瞞身分
法庭話佢報移民時 不誠實 所以唔算數

正常合法途徑移民入籍無可能會取消的

成班傻鳩唔係避回歸先移民架咩？
拎撚完膠拿大passport又屌人唔係中國人？
我係香港好撚柒慘呀，你咁撚中意做中國人不如我同你交換passport啦

點解唔留係香港共享黨既榮耀呀

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修訂逃犯條例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權，濫用暴力情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、承諾永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

係加拿大留學 識班有加拿大籍既香港人
佢哋一係wfc一係支持但覺得自己上曬岸乜都唔理

Hosier Lane

樓上有人話其中一個開餐館
十個華人餐廳起碼九間有逃稅

呢樣真，住外國開口埋口愛國，好噁心

問佢做乜要放棄中國身份

本谷為加拿大香港人 同 有意著草加拿大嘅香港人而設，立場反共，個個黃絲，歡迎各地義士埋堆吹水。

本谷全力支持及支援香港義士抗爭。

呢個係TVB同左派媒體嘅禍害
加拿大嘅新時代電視傳媒集團多年來都係用TVB嘅新聞
加上果邊好多大陸移民，好多人直接睇鳳凰衛視湖南電視台
根本唔會收到香港市民呢邊角度嘅資訊
果邊d老人家甚至衰過香港班深藍廢老
聽咗新聞講乜之後就屌示威者，但俾番例如新城市嘅相佢哋睇
佢哋就會話，總之唔可以反中國
問佢點解佢哋一味就話自己係中國人
屌佢如果係中國人就唔好入籍加拿大，走啦
佢哋就發脾氣
再一路用長輩圖Send過去炸佢哋
冇曬藉口之後就話佢哋已經上岸，個世界嘅嘢唔關佢事
大家如果有家人朋友響外國，記得要繼續整長輩圖！

仆街新時代電視！！同TVB一樣同流合污！

加拿大留學生 我地要回饋加拿大社會
對於親中愛國而又要求人比現金既餐廳
你地識做啦

有冇片睇

的確，我好多朋友都係第二代甚至第三代嚟
一係就已經當咗自己係加拿大人，根本唔睇香港消息
對香港完全冇感覺，同個鬼佬一樣只係嚟香港旅行玩吓
一係就撐香港嘅後生，甚至係響當地發起遊行
（佢哋有d都上連登）

某大學既分部既香港SU仲經常同中國學生會搞聯誼
而該會會長本人極奶共
連迎新活動都同大陸SU一齊搞